好悶嗰陣你會做咩解悶？

自己內心唱歌

幻想自己食緊好食嘅嘢
成日搞到自己好肚餓

拎枝筆扮雙手劍

寫書法睇書聽哥瞓晏覺

打飛機

上嚟搵人開戰

去排急症

係咁F5連登 但睇post完全唔用腦

飲水等痾尿

射精 訓教